sxxxxxx/卡勞爸B 請入一入黎

啱啱喺港鐵站見到友美廣告 好想影底但驚比人當變態
換轉係麻友廣告應該成班男人見到即時除褲打飛機射撚滿個廣告

。

.